有冇好手足一齊返去同牙joe食聖誕大餐

冬至冇返唔緊要 牙joe話聖誕都等大家返嚟

個日掛住打丁吾記得同牙糟做冬,聖誕一定要同牙糟過牙😭